傷殘津貼 同白卡係兩樣野 咁白卡有咩用

有冇巴絲答到我

傷殘津貼入赤柱
白卡入青山
福利好好多喎

白卡淘汰咗，取而代之係傷殘人士登記證，
背面列明殘疾類別：精神病
有呢個傷殘證一定有傷殘津貼
以前嘅白卡其實係一張精神病科覆診紀錄卡

青山好啲咩
除左呢個呢

原來係咁
我見佢話張卡要額外申請嘅
咁有咩特別要特別申請

刑事拉咗告唔入
告得入最多係判醫院令，入小欖、青山

首先要有醫生紙證明你個殘疾先

白卡無刑事責任

明白了
唔該巴打

如果要搭車$2, 拎傷殘津貼已經夠, 唔需要白卡

低級版既委任證
兩張都係白色
但係委任證可以免除一切法律責任

但係入小纜坐一世